一日 韓粉/英粉(?)

事先聲明!!! 太報比較親民進黨(個人感覺)

of coz English Choi la
hon is supported by CCP.

推